# 北航2023敏捷软件开发-怎么取名都不对-Compose仓库

## 这个仓库包含什么内容

1. 各个子模块仓库的链接与说明
2. 整体文档部分
3. 团队与项目整体介绍

## 各个子模块仓库链接与说明

[前端项目仓库地址](https://gitlab.com/buaa-se-2023-dkhtn/frontend-project "前段项目仓库地址")

## 整体文档

> 整体文档位于doc目录下

## 团队与项目整体介绍
